
Vous n’avez pas le temps de répondre à sa question, elle vous tire les cheveux puis attrape votre tête et la fracasse contre la table, vous commencez à saigner du nez.
Vous sortez de la salle en courant, avec les deux mains sur le visage. Votre visage devient rouge.
